咆哮吧 香港人

嘿 各位含蓄既香港人
相信好多人因為各種理由無法係屋企咆哮
藍絲屋企人呀 怕人投訴呀 驚鄰居認得呀

OK, 咁就出街叫啦
任何時間 任何地點

任何多人既時間:
返工/Lunch Time/放工

任何多人既地點:
等過馬路丫(兩大班人對望)
巴士站丫(多人等車)
就算普通既街頭都得

係街大叫唔係犯法吧?
無人識你 唔需要怕屋企人 唔會嘈人訓教
我亦唔信d狗會鳩到用天眼捉大叫既人
我肯定你敢叫 就一定有人敢回應

唔好再咁乖 熱血少少啦
將呢樣野變做習慣 用咆哮感染你身邊既人
話比手足知 - you are not alone

咆哮吧 香港人
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

嘉福嘉盛今晚嗌得前所未有咁大聲....

推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上